有冇新東人唔係讀中大都對佢有歸屬感

其他大感覺無中大咁強烈 點解會咁